有無人做產品設計嫁

入黎交流下！

LM

我，不過淨係識指手畫腳，畫野唔識

老屎忽
識講唔識做

24歲岩岩開始做野，未學過有關design